港女用袋霸位 又嫌人撥開佢個袋坐

講多無謂 睇圖最實際

臭雞

必火

勃起

佢意思可能係想你直接坐佢啲袋

另有內文？

吾klm

勃起係向上。佢講勃開，可能係彎J

有勞巴打

等我做念力拎佢大肚

巴打有見地

「嗰」同「個」唔識分呀？
文盲賣保險，個牌點考返嚟？

保險牌有幾撚難考呀ching

中學食飯最撚憎d仆街一個水樽霸哂成張枱，見過有人掉個水樽落地然後照坐

其實有禮貌啲講句［ 唔好意思有人架］有幾難

我諗主要關佢講嘢1999事
睇咗幾次先明佢打乜

保險牌唔難考
但文盲考保險牌就有難度

應該係咁

最緊要係霸枱班人有無話返人無禮貌同唔識尊重人

佢唔覺得自己有問題 淨係怪人撥走佢個袋

同支共、支那人一撚樣，永遠只係人哋錯，自己冇錯

自我中心
世界都圍住佢行

佢男朋友又係賣保險

睇下佢去歐洲敢唔敢用個袋霸位

唔掉撚咗佢個袋出行車咪算偷笑囉

要視乎你係邊啦！老麥都得嘅，你試下係撘地鐵、巴士霸位
唔鬧你都偷笑啦！

左個乳牛

豬撚到咁你都制，巴打你都幾抵得諗

做保險其實係咪咁好揾
見啲甩皮甩骨mk都咁風光（好似係）

吾佢老母

把口掂月入十皮都得
床單唔知

霸撚住曬啲位仲大大聲

呢件都有床單咁獵奇

早幾年香港對中國
有班撚樣拎報紙霸位
同班fd直接掃哂落地再坐

unit manager

勃

睇佢手臂就知佢好抽得
巴打小心啲

你個袋有無比車錢先

賜座男女2018

吾你老母

呀豬呀狗都係

推到無人同佢買

manager呀啦! 3個袋呀啦! 食屎啦！

係叫你坐佢大脾啊

睇個樣都知性格唔好

UM 收皮啦

吾（我）識 係撥開你個袋呀吹咩

佢肚餓了

lm

識嘅笑死，唔識嘅嚇死

咩黎

UM好低層咋喎，保險狗真係on99，咁都可以自high

帶住三兩隻小貓入局就做到嘅所謂經理

張卡片個名好有違和感，有少少似p出嚟
有無巴打可以證實下

條眉睇落好唔舒服

好醜樣

inbox 問下

保險雞

哇勁呀,manager

保險大把女有老細水喉射住 出本金比你食佣然後再對分
其他日子玩法就好似去working holiday d契爺咁
冇乜野就叫你做自己野
要你個時隨傳到 陪食飯 旅行 任勞任怨
另外呢d雞有其他外快 會所 遊艇 收cash

利申 ex係呢d臭雞

VP DD先自high啦 雖然都係垃圾保險雞

不了 保險雞

屌佢係咪蝦腸黎架

屌你老味保險狗

Bam

跪求左邊ig

原來係宏利

狗也不屌

推俾多D人睇，評下理

推

屙夜尿喇

依啲樣一睇就知 係做仆街職業既人

保險狗

羅生女朋友

push

有料你就爆出嚟啦

on 9 9 , 刷存在感搏乜 ?

咩博引D on9出黎

唔好傷和氣 槍口一致
請爆料

你咁講完

再望多一望
上面嗰part嘅名
y 同g 痴住左下面 d字

就係怪怪地

咁撚冇家教都有

條眉好有喜感
根本係攪笑漫畫果d樣黎

化左妝都咁樣衰

垃圾港女周街都係
有無讀過書 有無文化禮貌禮儀
頭先我推緊玻璃門, 迎面個女人明明見到我推緊, 仲爭路, 同我推反方向 做乜鳩野
永遠條街有大把位 係要爭路, 唔撞過黎唔安樂

有家教就唔洗做保險啦

Push

勃開

抬頭紋 大細眼 鼻唔尖 雖然佢個frd仲衰 插蘇豬膽鼻 冇下巴 咁都叫正 真係口腔期只係識望住對波

Oh yes

阿羅生自己都係保險狗 兩件一擔擔

保險公司應該唔會咁樣炒人
但就可以推到佢咩都無
可以開床單

之前去USJ想用locker都有勁多係放咗喼係入面但冇鎖到 姐係冇俾到錢
然後我就將入面個喼掉出嚟好人少少幫佢放角落
都唔撚明咩心態

保險唔係個個都係manager黎嫁咩

支那雞？

死八婆 死八婆

醜樣

呢隻臭雞我屌啊

化左都咁既樣 唔敢想像落左妝係咩慘況

講d唔講d
邊個羅生？ 好出名？ 保險公司高層？

面斥不雅聽過啦掛
有人要坐仲唔醒水自己拎開 仲要講到自己岩哂咁

其實呢 櫈呢就有四張嘅
點解都仲可以放曬三個袋喺三張櫈再坐呢？
識唔識禮貌同尊重？

係馬鞍山啲爛鳩公屋疑似見到女事主

點解條女有時笑得咁撚奇怪，笑到好大細超咁

係咪大機皮套咩色都要訂先有

保險呢行太唔討好

錯post自膠

唔知佢幾時去歐洲呢

死臭雞

人地尊重佢，唔掉佢個袋

好樣衰

呢條女似係敢怒不敢言

咩價值觀

題外話 佢個fd都幾港女

勃起了,想大大力抽插

圖呢?

人哋放個袋都要俾你哋批鬥？

人地撥開個袋坐都要比佢批鬥？

又係金融保險雞

財務策劃師?

邊度有人？

有無人身邊啲朋友都係咁 日讚夜讚公司對自己幾好又多福利乜柒柒
究竟係自願定公司規定咁做

多數係保險狗 倫敦金狗先會日日讚公司

咁既質素應該床單先sell倒旅遊保

見到堂眉咁真係屌佢都浪費膠袋

佢係住個邊

佢好似讀馬鞍山 胡忠

好似d狗咁 痾篤尿就當係自己地方

條仔仲廢過條女啦

MPF咋
連保險都唔撚係

咁多人爆料 睇得出佢平時為人係點

保險雞
屋邨妹
唔怪得咁冇家教

垃圾保險狗一隻

好撚樣衰

條女form3 拎過最佳操行 大個左竟然變到咁冇公德心

呢個肥既情度加胸既大細，真係肥波一減就無

More

原來上過蘋果條仔

條女我就唔識
但佢條仔就出哂名死保險狗一隻
佢初初入行個陣打咗段嘢
講撚到自己個行業幾咁偉大

理直氣壯消費自己老豆
於是佢啲朋友係comment串鳩佢孝子
結果冇哂朋友
淨番佢啲同為保險狗嘅同事撐佢

當年講撚到自己幾咁清高
事實係有朋友同佢買完保險（利申我朋友唔係我）
最後有事入廠claim錢個啲條撚樣完全冇幫手

以前讀書又係好多仆街放個書包係電腦室霸位，有一次要交project又冇晒位，見到有個位冇人但用個書包霸住，我嬲嬲地掟落地然後開機做野 條友返嚟個樣係

打去玩尻佢電話

屌你老虎
睇完篇文
真係
打鳩哂冷震

我叫工字伏虎拳

哇條女岩岩巉巉咁好撚樣衰
有人話奶牛樣衰啲, 但屌, 奶牛都叫望落去係順眼啦
呢條女三尖八角架大佬

似係見到港女就屌人無禮果d

其實好普通
大把港女係咁
只能夠怪佢自己放上ig想批鬥人先

狗男女 一擔擔

呢位ching轉風向都幾勁

你都應該係咁上下樣

ching 狙擊到呢度

咁都搵到

其實唔難

雖然佢過唔到jre
但佢係政府officer 級既人才黎

屌你呀解密狗
有冇諗過我地矮撚挫敗狗既感受

乜撚財務策劃，不過係隻保險死老鼠

原來條女form2 時曾經衝擊學校prefect

個別領袖生曾受到頑劣同學的衝擊。事件簡報：

2. 沒收手電電池事件(5 月 9 日舉報)
領袖生在運動會沒收陳沅彤(2D)的手電電池，她連同盧詠芝(2D)和麥欣婷(2R)三人在校內和街外每遇到該生時都刻意大笑，陳沅彤更曾在街外離遠向對方大聲用粗口叫駡，領袖生不勝其擾，決意舉報。三人在交代時已承認不當行為，陳被扣 4 分，其餘兩人被扣 3 分。

source:胡忠 二零零七至零八年校務報告

同羅生天生一對

痴撚線

咁樣都搵到

笑死

垃圾 即係垃圾

屌 由細衰到大

應該細細個就有勇氣連食兩支煙

保險雞一隻

胡忠之光